搞人老母之：都唔明你地D香港人有咩唔滿意，香港已經係亞洲第二大經濟體啦？

.................覆咗個標題先，咩 "已經"？香港原本係亞洲第二大經濟體，回歸咗之後跌完又跌，相繼俾塵特丹冋新加坡爬頭，果班支那狗仲囉黎丁。

我發現五毛以為/屈我老母係我。
岩岩同佢傾開先知佢D 藍屍NET FRIEND LOBBY緊佢＝。＝
"都唔明你地D香港人有咩唔滿意，香港已經係亞洲第二經濟體啦？"
佢直述番俾我聽，我答佢，呢D係五毛。五毛攻緊你小心D。
然後佢答我，係咩？邊度有五毛？
我重覆番佢講嘅野俾佢聽，最小三次，佢仲繼續問邊度有五毛？
......................
港英無咩唔好，最唔好就係幫支那養埋晒D咁嘅俾人害而不自知嘅港豬。
佢平時都會喺藍屍谷屌藍屍，但係人就照樣上大陸。完全唔知危險二字點寫。

點解我會咁諗，因為支那間諜前日先黎問我老母點睇呢件香港PROTEST嘅事。
我已經特登答佢 my mom's thoughts was like a goldfish. 都仲要搞。
跟住又屈我係支那人，又屈我老母係藍屍/支那人。其他黃絲又跟屌。
係唔係屌少一句就係支那人先？無必要屌嘅，又唔係G點嘅屌黎做乜？

我相信支那好清楚我老母根本唔係佢地所講嘅外國訓練文宣，但係就照樣跟住佢。
咁相信佢嘅結局就係會被藍屍包圍，除非好似我一樣，乜人都唔見。
當然，原因唔係因為我想自閉，而係支那會控制住同你見面嘅人。
一定係佢地支那嘅奴隸或者支那控制到嘅人佢先會俾你見。

再撚我我就花生警暴（五毛彈開，唔好諗住昆我）

反枱史

仲有，雖然我反對犯法，但你地D野俾我知我係唔會督灰，合法或唔關事嘅野都好，唔好through phone call/internet講。
任何電訊設備都係信唔過。
蝗語錄

終極攬炒唔係攬炒經濟！係人材總動員著草！
add oil my homeland!

我發現每次有活動我就會同TWITTER一齊病
活動完咗先至無咁病，回一回神就發現TWITTER又死咗了
1月1號TWITTER無死到，不過病到起唔到身囉
我直覺覺得有人屌我1月1 唔上街
唔好成日標籤邊個有出邊個無出就一定無幫過手囉
想輸快D就繼續亂屌啦，快D俾個籍口我食花生
我人微言輕做唔到野
咁啦拿，你搞得掂叫克警停止濫暴同賊贜，咁我咪正式做花生友囉OK？
今日GFONE 講SPEECH講得好好呀我就係要呢D我對眾志有D改觀。

似乎大概已經搵到重點（GFONE GJ），下步就係記住唔好亂發炮（雖然我都失敗）
但我發現會亂發炮嘅原因主要係因為：
- 資訊閉塞，可能係自己BLOCK咗唔願聽或者綢絡自動FILTER
- 滅聲
- ON TOP OF滅聲仲有 作大（毀謗），discredit人啦，屈人short etc.
- 支那除咗干預工作/學業仲會干預日常生活，控制你嘅活動範圍（一般人就係騷擾，支那就係侵犯人權）
出唔到去咪網上見囉，俾支那或其他不法之徒芒又點啫 ：
- 侵犯私隱加ILLEGAL SEARCH。又係侵犯人權
- 疑似封網啦，通常喺重要日子會封，10月攻連登，之後一有EVENT就攻
- 網軍拉PO啦，包括REDDIT同連登，TWITTER企圖拉似乎拉唔到

講到尾最衰就係支那PK支那仲周圍LOBBY D人憎香港人（KAIKAI哋，做到讚你叻叻豬）
今日大家表現好好呀，呢條路岩㗎喇。

attention seeker？

支那放狗咬人，有克警，有非克警，投訴L。

DOWNVOTE出現咗

其實出得黎抗爭就唔好計較咁多。
假如我哋要改變個政制，就無得話幫邊個唔幫邊個。而

政制係等同陽光☀️一般嘅東西。
一晒就曬晒所有人，唔可能話曬邊個唔曬邊個。

計較呢D野不利運動另外，謹記人血饅頭唔好食得太早，
當我保你大，止咗血先好開始食，唔好因小失大，唔該晒。
無私嘅付出收獲將成正比，係藉得嘅。

結論，佢可以隨時 滅聲，作大，discredit ，干預同控制一個人嘅生命。
咁可以做到咩效果呢：
- 屈SHORT 等你無人信
- DISCREDIT 等你無人理，或者叫其他人攻擊你。
- 叫唔郁呢？做D假像出黎，等人黎攻你。
e.g. 整唔見某豬頭嘅物件，然後賊贜。如果你唔夠醒就會中招。
其實佢地咁樣做，同一般小人打小報告無咩分別，佢地只係將打小報告呢樣野普及化。
- 做到第一二點就可以 唔俾你接觸某D人，咁有D野你就永遠唔會知，就算知都無証據。
講到尾就係要你無証據，支共冚緊咩呢？

我就等到12點，仲開唔到TWITTER就報案